[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford正跟進英領事件。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咁多人得閒笑日落帝國，不如搞大件事等佢地做野好過啦咩都會有蝴蝶效應

推

所有人即刻趕去twitter戰線，夜d落街繼續攪連濃牆，快快快

推啊

有4條

Source: 612 reminder

push

Dominic Raab：雪⋯⋯雪雪⋯⋯（咪阻住我含習維尼條撚）

推呀

Push

一定要推到英國做嘢

pujs

twitter pls!

全世界幫手推唔該

再推

tui

推
自己人比台灣大選重要
同邊個邊大局已定

唔單止連登要push
twitter都要retweet

retweet呀

無錯，連登推爆都無太大作用

721
811
831
101
1111

【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

只有618個香港人支持英國戰線

平權未？
咁撚多嗲

Twitter埋 FC左係英國領土

英國領事館職員:「灰色地磚為英國領土」

上Twitter推咗先，對英國就冇乜期望，但都要逼佢做啲嘢

即做，同我 retweet, like and comments。

佢好幫手架！
大家唔好掛住罵英國先啦
上twitter

要人
assemble

已RT

扭

己推..

大核彈要好好利用推爆佢呀...

推！

推咗

up

Bump

見到呢條撚樣真係唔開胃 英國有心幫都俾呢條粉皮阻住曬

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推曬比所有識既人知！
大家關注！！！

retweet 爆爆爆爆爆爆爆爆

tweet 爆

今次有冇機會真係佢哋報狗？

咁比狗搞都唔做野??英領??

Tui la

係咪佢哋報都好，炒大佢無得輸

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

Push lm

幫手推

唔洗理, 總之揾英國佬高層搞
啲狗一向亂嚟, 自己入英領合理啲

已經pin左#8，唔該手足

國際戰線

發撚大佢
唔係就British, China

多謝巴打幫手整合

Push it!

Tui

期待johnson發動報復，炸鳩香港吧。

pish

推呀.

請大家用人脈廣傳RT，唔好淨係連登推po

Oush

Seriously push

Exactly

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推丫

美國領使館比伊朗搞，英國領使館比香港黑警搞

英國最想就係無人理，等佢可以安心奶共
而家要逼佢反擊

推正經事

英領手足要人

一方有難 八方支援

推撚到foreign minster 出嚟

老老實實，蔡英文都可靠過英國好多
回歸台灣背靠美國算啦，呢句我做第一個人講啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

英國唔回應，下次就攻埋入你領事館架喇

推到佢回應

今舖擺明落英國面

推呀！

Cls

Thanks, RTed.

pishhhh

要人！！

一早做緊

不過都不忘返兒登恥笑日已落帝国

英國就黎廢到要調轉到佢要割讓領土

笑無問題，最緊要做野

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

巴打 共七條 等大家幫手like rt and comment

樓主幫手pin得唔得

已pin

twitter要人

.

Popo on99又走去助攻
英國政府都無諗住做咩，popo搞啲咁既岀呢，人地點都會回應下
同人權法案一9樣

同意！！

做嘢喇咁多位

bump

RTRTRTRT

同意
方向要係make Britain great again

HKRP (RIOT), being a professional terrorist group, no need to bound any rules & law. They can do anything they want without any consequence.

HKRP (RIOT), being a professional terrorist group, no need to be bound by any rules & law. They can do anything they want without any consequence.

retweet啊!!!!!

推返上去RETWEET

已retweet
煲大佢

已經retweet

retweet咗

721

香港獨立 唯一出路

佢應該搵緊英國外交部

推阿屌 已經有4K LIKE

要人呀！

呢個要推

pin左七條啦，唔該巴打

即刻like左

retweeted la~

Retweet 呀

Luke

國際事件

自已地方被入侵 英國佬仲未有回覆

輕推

何已完剋星上呀

去
Dominic Raab twitter 屌9 佢喇

lm

推佢老母

英國俾人踩到上心口都冇撚用
鄭文傑俾支那搞到咁 聲都冇聲過

幫推

英國報狗呢點似對家吹風

英國佬會唔會係你面前報狗?

無人推呢個既

Lm

黑警死全家

除左推蔡英文同粉嶺開槍，仲要推呢個

台灣已完
大家歸位啦

推呀 台灣大選之外 本地冇人知呀

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

Twitter要人

Posh

呢個一定要推丫~

all retweeted

尼件事要俾其他國家睇到，其實好嚴重，領事館係國家象徵，地位特殊，可演變外交危機。

Push ar

已 retweet

已rt

仲有Benedict Rogers
手足做野喇

唉，推

推上去，連登twitter 組一齊去推

領事職員笠晒水唔出聲，on 99

香港獨立，唯一岀路

推推推

呢條link已經係pinned message到

b

要搞大佢。

攪掂，copy and paste好易攪

大英廢國，算鳩數啦
比人恰到上心口，simon自己員工係咁，今日領事館自己範圍又係咁
垃圾到

推

全部已retweet

dllmgch ，蔡英文贏咗啦，留意返緊要嘢啦好無？
推返有用post啦

仲有烏克蘭客機被伊朗神經刀擊落。死者入面有英國人

鍵戰 吹雞呀

香港獨立！唯一出路！

究竟係咪大使call黑警

btw, 好廢
伊朗逮捕英國駐伊朗大使

垃圾英國

retweet

日不落帝國 驚撚左黑警 所以我地咪搵美國佬聯署多過搵英國囉 正廢國

liked n retweeted

英國？ 算9數la

最後原來係UK報警

屌佢

幫推呀

幫推!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

英國果然無令人失望 廢

ok

Twitter陣線一定要贏！咁多大佬幫我哋，我哋班卒仔點可以縮沙。

推୧(๑•̀⌄•́๑)૭

推
retw 哂
大家加油

選個bj出嚟企喺邪惡核心

慢慢奶

gogogo

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

[英領事件]Solomon Yue:英國必須就香港恐怖分子侵犯其主權企出黎

做緊，推

英國議員跟進成點？
點解得1個人出聲？
英領又收咗皮
英女王又唔知做緊乜
喂，英國人咁唔要面架咩？

五毛嚟㗎 起下底先覆啦

已RT同Like 推

p

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

RT and like

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

戰爭罪行

而家英領報警即係點 屌你老母

但搵交嗌可能會有反效果，而家係對藍絲，高智慧既可能會怕同係對罵，藍絲係愈理虧，愈盲撐

Churchill 激撚到彈起未

英國: 香港? 不了 搞掂王子單野先

Weak Britain

可以睇下先

We shall never surrender

好可惜，當年唔向納粹投降，今日向共狗投降

王子心諗好彩走得快，去美國住好過，佢同班奶共狗唔係好熟

好似話去支拿大

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

尷尬囉

英國自己未來經濟都搞唔掂，明顯打算靠中國合作。

唔覺得會幫手

成個西方白人世界得阿侵夠料
其他領袖全部係軟弱廢物

已完

唯一同金仔 維尼周旋
無乜邊個肯做

cls 你唔講支共瘋狂滲透英國搞分化?
搞埋曬啲咩蘇獨愛獨

笑左，全世界都屌緊英國自己奶共，你重係到捉鬼，係香港捉重唔夠，要去埋英國捉，真係無得救

歐洲唔係奶共就左膠，二戰之後最廢應該係e班友

英國保守黨Luke de Pulford: 香港義士被英領篤灰出賣, 我感到非常羞愧.

放返

跟完未？

pus h